［區選文宣］區選文宣要做好啲

區選文宣要做好啲
搭車時收到藍絲airdrop有關區選圖如下：

香港人唔係唔反擊啊？
同我曱近平！
同埋112維園遮打見！